[注意!!] 關於7 27元朗，有人想玩嘢!!!!

各位巴打，請睇哩兩幅相!!

以我所知，元朗反黑遊行係7月27號。
我再睇真D兩幅cap圖，有伏味 (橙報？西環變幻時？AM730?)

係唔係我搞錯？？

Push

係咪資訊混亂時出架
因為有講過727/728
但應該要澄清番

P牌仔想令你地資訊唔集中
每次睇下用戶幾時開帳號 你就知道文章睇既價值都無
連登仔要頭腦清醒 唔好分散視線

我而家就係想人知道而去搞清楚，7月27係反黑呀，唔係“守護元朗”。

又嚟7月20守護香港？肥媽阿叻？